律政司：岑敖暉文章涉嫌煽動暴力，違反禁制令！

【再收律政司恐嚇信】

上星期五收到黑警恐嚇信，今天到律政司：指我指控警察謀殺周梓樂的文章涉嫌「促進、鼓勵或煽動暴力」，「違反法庭禁制令」，並要求我在七天內移除該文章。

看來政權真的好想以言入罪：黑警恐嚇不成，今日就換律政司。坦白說，我收到信之後，都有想過他們真的可能會進行起訴，會不會靜靜雞del post就算，但再想一想，如果我們習慣這樣的行為會「犯法」、習慣「以言入罪」是「常態」，那麼不但這個政權可怕，我們的「習慣」和「退縮」也頗恐怖的。

廿三條還未立法，指出黑警犯罪，何罪之有？
對手足表示不割席，何罪之有？

因此本人對律政司要求的回應如下：

Noted with thanks.

睇黎呢個月中共好撚急

哪裡煽動了暴力
提出質疑就煽動暴力？
應該係黑警太常用暴力，所以先會覺得人地講句野都煽動到暴力

表面上處下風其實根本原因係中共好撚急
拎成隊解放軍落黎炸香港都係處下風架啦

好想強勢壓低件事SHOW POWER比大陸人睇
因為外圍情況太差殺到埋身
台灣都無能力搞只可以搞香港

有料唔一早告?
垃圾

殺人都係show power架啦
有後果咋嘛

竟然無人推

講黑警就係暴力

你老母喇，咁佢地真係累死左人呀，律政司食屎喇

岑又無叫人出去打人，何來點煽動暴力？

邊篇文？

點解會認為中共好急
擺明係見香港人冇還擊之力
繼續得寸進尺全方位打壓

遮醜布已經打開哂 港共唔會再同你咬文嚼字

港共依家出盡力做文宣洗白
一定容唔到有人挑機

以言入罪

香港法院就黎衰過立法會
基本上港共敢告佢地就敢判
對岑敖暉唔樂觀

指出警錯誤就係仇警
仇警就係煽動市民情緒？

黑警直接或間接殺人係事實

六四十八區開花